香港有咩室內地方啱情侶去玩?

好愛男朋友 但佢好怕熱
呢D天氣想去d室內地方玩
去親鳩假期介紹嘅都伏伏地
全能嘅連登仔有冇咩推薦？

圖書館

男個男人上屋企打機咪得

殘廁Gathering

溜冰場

麥記

維記

酒店

男人應該鐘意係屋企打下機屌下閪多過周圍去

老人院

百佳
維記